數碼通手機月費2月到期， 有咩推介？

如題， 有無好plan 推介？

（用緊2Gb， 之後無限龜速上網， $130左右一個月）